22碎揸緊瑪莎拉蒂 你問我答

話之你係瑪莎 定 渣古

累

我二十歲捽緊你女神個陰蒂，你問我答

碎你老母

都唔係好威啫

我18歲渣緊高逹

渣ga

係咪你響吐露港害死人？

點解唔渣大牛?

幾時撞車?

收啦

幾時返5P?

渣出黎人地都覺得係車房仔試車

碎你老母

你以為好多人羡慕你？
冇人有興趣知

碎你老母臭閪 返5p撚樣

而家響poly塞緊 提示紅色

文盲都學人揸車

我老豆 唔是我的

我18歲渣緊 點算

P牌

屌 好心呢啲車就叫返英文名 中文名𨳍到上心口